# **Project**

### Данный проект является программой для работы с двумерными массивами.
***Имеет графический интерфейс и "защиту от дурака". Выполнен в стиле TDD.***
## 

#### Необходимые функции для обработки результатов:
*  Сравнение двух массивов
*  Поиск элемента массива
*  Поиск трёх наибольших элементов массива
*  Вычисление суммы элементов главной и побочной диагоналей массива
*  Вычисление суммы элементов массива, у которых сумма индексов чётная
*  Отражение элементов массива по вертикали 
*  Сортировка массива по возрастанию значений элементов
*  Сортировка массива по убыванию значений элементов

*Для каждой из перечисленных функций написаны тесты.*